［健身］ 有冇巴打飲完咖啡再做gym

早兩日，飲完咖啡先去做，發覺操完野都唔識攰，冇脹卜卜感覺，大家係咪都會咁？

咖啡因係其中一個最受推荐的pre workout黎
不過好似係等你個人hyper d集中D, 同操完唔攰無咩關係

係冇攰嘅感覺，但係肌肉係已經無力再做多set
平時唔飲係冇力係feel到攰，但飲完係唔會

咖啡有咖啡因同牛磺酸
係未有pre-workout之前啲人就係飲呢啲
但係最好唔好依賴

飲得耐再飲都冇feel
唔飲就操唔到
意志係操野好重要嘅元素

sorry唔太贊成
首先caffine係可以deload然後拎番個感覺, 一個月飲之後停三至四日就OK (一杯份量計)
另外就係佢真係會有生理上幫助到你既, 唔係純粹boost你意志.
三來, 未聽過有人一唔飲caffine就操唔到咁嚴重.

現代嘅pre-workout的確係提高血入面嘅一氧化碳水平 提升力量等等
但咖啡最主要嘅功用就係咖啡因提高亢奮程度
下面係一篇關於pre workout嘅文章

可以再交流下

至於我話操唔到呢個真係誇張左
我想講嘅係人體適應性

你會死
咪搞咁多

最正路就食/飲bcaa啦

舊時啲人都係飲完咖啡先做占

有飲monster or coffee再做gym, 個人好會做得落力左

而家興飲mct oil 唔好咁OUT啦